一人n個姓茅既名

今日公司黎咗個新同事 淨係知道佢姓茅 第一時間就諗到佢叫山道士 結果一見到佢就忍唔到笑

茅廁

廁

茅頭

茅躉王

santos mao

躉

台

茅閪

茅招

茅法可修飾的一對手

茅事既

野愛衣

茅與盾

有無啲高質少少

茅陰功

茅主席

茅台

茅十八

茅盾只因深愛著你姑媽

茅澤東

茅恒大

茅蓮蓉

茅小春